28歲嘅男人 究竟諗緊咩？

集思廣益

諗緊點搵多d錢同屌多d女

點樣先做到

未玩夠咩仲？

返工返足7日...朝早7點半出門口返工，成日ot去到8點幾9點，個仔出左世冇耐，諗緊點陪屋企人多啲

諗起都大壓力

Ching 辛苦曬

真漢子

未

28歲嘅你地，鐘唔鐘意二十出頭嘅妹妹仔

幾多歲都中意架啦

大部份男人都鍾意18-22

唔會覺得有距離咩

有錢就身痕

我依家真係廿八歲
結咗婚老婆大咗肚

呢個true

同年喎
老婆幾時生

how about u?

預產期下年二月頭

28歲嘅男人們 思想係咪仲好幼稚

男人幾多歲都係咁幼稚啦

有計劃定意外
心情如何

有計劃的意外
本來都諗住呢年生，點知估唔到咁就中咗
無乜心情呀，係去照超聲波見到BB ON99 咁郁吓郁吓跳跳紮就好感動

你做嘅嘢我都做緊
5天工作 ot都要㗎
仲要係得我一份糧

壓力....要諗嗰時就覺得好大壓力
盡量叫自己wfc心態

努力左幾耐，我果陣努力左3個月先中，果排攰到行屍走肉咁

心理上有
生理上唔會覺得有

女人最成熟喇，淨係要求人地做

一句到尾 都係只想屌女

忘記自己係人

唔係個個女人都咁嘅

28 歲
未玩夠ge會中意22-25歲
26 27 28 le d 開始想結婚所以避得就避

唔會想成家立室

你28歲

男人揾錢咪又係為女人

大你幾年

何解？咁幾時先想？

男人搵錢係為自己 女人咁垃圾 算吧啦
一個人輕輕鬆鬆 搵自己辛苦 人死左咩都無 下一代？收皮啦

咦點解會係你搭嘴

男人唔係想屌女要咁多錢做乜

番工點hea時間
垃圾公務員

點解你自言自語。。。

返足7日?乜撚野ON9工黎

如果你覺得返屋企，有老婆有細路你都算有滿足嘅，就值得嘅。

香港地生活係好難，安慰吓自己唔係最慘個d人。

我26 未想成家立室

搵幾多

起碼過32

男人個腦就唔係得屌女 無興趣囉 女人必需？唔覺得

本來都係上個月諗住同老婆商量，覺得係時候有BB
點知嗰日同佢講完，第二日佢自己驗吓孕，就中咗

頭先就係你無啦啦搭嘴搞到我好似自言自語

恭喜曬！

咁你幾大

自己生意，冇人入行，請d後生做1,2個月又走

大幾年

無料唔好做老闆

邊行？
好困身嘅行業又好難搞

巴打做邊行

諗下自己38既時候做緊乜, 公司做到咩位, 買左樓未, 如果女神BB忽然想同你結婚你有冇錢結

買車，買樂器，買模型，去旅行，叫雞

我都做左5年了...呢行辛苦，最多人果期請到16個人，大部分都係覺得辛苦唔做，斷斷續續依加計埋自己得7條友，但有4,5個場要做

防水，長期係天台曬

岩岩被分手準備去讀master,諗緊35歲前可以有咩成就
想結婚但知自己能力唔夠，香港生活艱難

咁就太好了

29
捱騾仔，不過好彩份工都叫有前景

你依家咪hea緊

唔話同女人生活必需，但屌女係必需

叫雞

平均每個月先揾得3皮 仲要唔穩定
係親戚留左d錢同樓
唔係自己儲50萬都冇 等收皮

冇性慾接近一年

就28
it狗 17k
人生已完
唔想咁長命

趁後生去多d旅行

後生仔，叫下雞喇，你會發覺個世界好可笑

一千就屌到要求你月薪八萬既所謂女神

辛苦工你出幾多人工先
重賞之下必有勇夫，係咪你出手唔夠高

有時都好想叫
不過未過到自己心理關口
又驚中伏被人換左隻豬扒上黎

o靚仔我比緊650，講緊新入行果隻，其他900~1100，最貴果個比緊1500

正值28
點樣搵多啲錢,
前路唔知點
想拍拖, 未遇到適合女生(亦都感覺到好難遇到)
好多都被人mark哂

正值28
點樣搵多啲錢,
前路唔知點
想拍拖, 未遇到適合女生(亦都感覺到好難遇到)
好多都被人mark哂

留係香港唔知做咩, 想移民或其他地方發展
希望35歲前做到

想搵多d錢

返工、放工、改簿、寫教案、整教材

28歲
結左婚
有個七個月仔

岩岩創業九個月
叫做餓唔死老婆同個仔

諗緊點樣搵多d

樓上啲巴打好勁，28歲結婚生埋仔
我都27歲，女朋友係有個
但無乜儲蓄，十幾廿萬，話多唔多話少唔少
都唔知可以點

扑野

繼續儲
未有目標唔一定要洗晒佢，儲到啲本錢可能突然有個機會走埋嚟

儲緊
但買樓呢個目標太遠！真係唯有等樓市冧

樓市冧 連份工都保唔住

二個人都冇五十萬仲諗咩買樓

老友你淨係鎖住你果句無用架，如果比你女友睇到，咪一樣知你叫雞。

28歲，正常愛情同事業應該剛剛起步踏入穩定階段，
但我只有事業
忙忙人海要搵個啱既真係唔易

推
集思廣益

我自己20萬左右
但女朋友仲多過我

20萬...

d錢去左邊

28
單身一個輕鬆生活就好了

推